政協建議英文撤出必修科

幾年前已經講緊， 降低高考分數比例
支持

可憐,到時班人連google都用唔到牆外既科學科技論文同書,全部都要人翻譯先睇得明

真係弱撚智

幾時識英文都要拉!!

以為講緊香港

中華移民共和國嘅人唔識英文仲點移民

晨早要，廢除漢字吖笨

咁香港嘅U會唔會開始有少D NDS

支持，以後所有讀外語科嘅，都用國安法拉q左佢。

其實想搞嘅就係香港

當然要取消
英美加澳紐全部遲早都會成為帝國既領土
無必要學殖民地既語言
帝國係世界所有地方既宗主國
只需學帝國既人類標準語言就可以

唔會
只會降低收生標準/改用中国英文考試標準

Gchi
同攬炒有關嘅野好支持
唔好all talk, no action

支持，將支那踢出國際

「為了學英語，學生和家長耗費了大量的時間和精力。但是隨著經濟社會發展，英語真的有這麼重要嗎？」

咁不如直接一出世講英文, 咪唔洗花時間學
中文對世界未來有乜貢獻

你以為啦 仲多咗人嚟爭中小學位

無錯 學大支共皇朝語言就得

用普通話口音講一次，”B書地”

快d做

無蘇聯嘅人才但係蘇聯化

支持
中國人地方講乜嘢英文
唔識就學中文！

好嘢 ! 同文明世界脱勾又快一步 !

以後用中文打code

且不再將英語設為高考必考科目，同時禁止中小學生參加非官方的各種外語考試。
自己想考都唔得

支持

學俄文睇下契哥會唔會施捨一兩篇論文俾佢地睇

到時用D大陸拼音寫code

香港照跟唔該

話時話香港政府仲用緊英文通訊

一國一制下 好快到香港

愚民政策
支持

德政

令全世界都寫中文就可以了

係就好, 少好多五毛翻牆上Twitter

利害了，我的國！

打code個keyboard咪又係英文，佢哋用拼音咪又係英文，點脫離

其實係唔想自己人移民，好絕

手寫板

支持 中國人講中文 唔好講英文

其實中共無諗過國際化
咁做只係為左唔比家畜接觸外界真相
無論歷史定以後嘅中共文宣 一切都係政權維穩

其實人地係返中國做野 要識英文做咩

yin("Nimasile!")

三年內廢英文法定語言

就快

香港跟唔跟
跟就啫係叫人生完唔好係香港讀書

中央逢連登撐既都會反
希望各位連登同志要反對呢個建議呀

條link底下節錄左某啲支那人留言依然有啲崇洋，非常不要得

啱㗎啦連文盲問題都解決唔到學咩英文

支持
國家禁英文

非常好❤️
全力向左！

dse英文科喺需要修改
但直頭cancel去又喺另一回事

英文是台獨份子！

譯左Javascript關鍵字當新code 自己呃自己

？？？？？

就係唔想香港人咁叻！返番去捕魚種田啦

就係唔想班奴隸移民

應該啦，又可以歧視班支那狗

支持身為中國人 點可以學洋鬼子語言

有錢就送仔女去外國讀,之後返來領導班奴隸

呢個真係搞唔撚掂

自己係文盲，要人地陪佢做文盲

加速香港嘅支化

班蝗只會要求大學用普通話授課, 否則就係歧視

唔識英文
做唔到國際生意
IT全部都係英文, 創科死埋

同時禁止中小學生參加非官方的各種外語考試。

佢哋唔考得 IELTS TOEFL 係咪冇得留學移民
GChi worrr

加速攬炒

終於唔洗扮國際城市

佢想變日本？

提出果個真係好撚醒
繼續啦做得好

學咩洋文

唔會 呢班人係幫共產黨做中間管理層要識英文
正如北韓都有好多語言人才幫金仔翻譯

政協啲提案不嬲都係狗噏嘅多

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

睇咗內文先啦

香港政府點解唔跟

唔會
仲有班黨員仔女去外國讀書翻嚟
應該係將知識變成權貴嘅專利
更加集權

蔡英文

支持 不要讓洋鬼子的語言入侵我們華夏人民

內文喺話cancel英文必修，因為google translate已經夠用，我係咪理解錯咗

我只係覺得而家嘅英文科考技巧多過實用，所以應該要修改下，至少將發音放入課程

全國性法律，你搞港獨？犯國安法

学规范语，做文明人

所有叫英文，振英個啲的都要抄家

單新聞講緊支那呀

sorry
自膠

贊成，咁先凸顯到腥港人既用處

廿年前大陸佬無能力直接對鬼佬客要靠香港人做中間人，呢幾年已經好多大陸廠有能力直接接外國客，而家又黎玩倒退

支持呀，普通話拼音都唔應該用字母，阿拉伯數字應該淘汰 全面封殺google, apple, windows, android，台積電，盡放哂所有美金美債，等世界見識中國人嘅強大

係就快 唔好得個講字

9成PLAN 埋香港
等你考唔到英文試連想出國讀書走佬都唔得

高官仔女繼續去外國，wfc

養奴隸唔好比佢識字

其實幾型

咁可以整新語言啫

倉頡

有關係既咩
去到外國咪日日吹奏支那幾撚好囉

姐係你窮人就一世窮人
想學英文？比錢出去學你又無錢
因為通識教人批判性思考 搞完通識就搞英文
全世界都進步 共狗就搞倒退
想永遠控制真實資訊流通
滅絕基層向上流通性
因為一班賤民最易控制
好似香港咁個個讀書多就易造反

支持
我要啲藍絲仔女英文廢到同支那狗一樣

未來大學好容易入
IVE 只要成功畢業就入到
唔洗睇GPA